機場爆晒人....

如果呢個時候 再多D後生仔去排隊
真係10pm都上唔到機

我要登機呀

咩事咁墟憾

攪咩？

呢張相最早post時係8點未
瘋傳中未 fact check

遲到上唔到機

機管局，我們感激你的付出。有乜事唔使講出口，在心中。記住兄分爬山，各自努力！

RTHK曾有直播

咪去呀，唔好比借口人

p牌嘅你次次出post都叫人退機場
咩心態
機管狗？

又放流料，好玩咩？

根本唔洗入去機場 根本乜嘢都唔洗講 唔洗做

已做到擾亂機場運作

我地梗加乜都唔講乜都唔做 等政府無得賴我哋

咁樣我地又贏咗一次

8月18日終極一戰

小心唔好嚇親唔怕暴力既人

你可以唔同意，我只係講事實

機場即時 t1 外要排隊入

一

離境層超小人 機管局有意制造混亂

排左幾耐隊先入到呀

Same q

淨係排隊，去到前面翻去隊尾再排。